其實林鄭話深圳+香港=矽谷+華爾街 同文西嘅攞你命三千有咩分別

基本就兩樣獨當一面嘅嘢
㗎硬加埋一齊真係on9
隨時冇synergy 之餘仲搭搞到唔嗲唔吊
要呑併香港都用啲好少少嘅藉口

一樣咁笑死人

華爾街用唔到到GOOGLE既喂

喂矽谷有外滙管制嘅

日日提供笑話

中國人不嬲都鐘意炒埋一碟當上菜架啦

仲有當地既法律係唔會保障到人

保障唔到嗰啲唔當係人

等同南車，北車合併變中車，本嚟分開有競爭就發展得好地地，合併變獨市就不思進取

中國好鍾意將唔同野合併，然後攞市值，GDP嚟打飛機，結果合併後雙雙收皮

呢次只不過是更大的大鑊飯，共產

矽谷+華爾街，即係谷街。

講出黎唔怕俾人笑咁

我係華爾街狼人添呀 屌你老母！